唔撚繼續掛8號 都起碼掛個黑雨啦仆街

屌你老母大交合真係無個識天文 啲雨大撚到好似柯尿咁撚樣 一出門口未落到樓都已經濕撚曬 把直遮吹一吹又反鳩埋 濕撚住黎等車又多人到仆街 含撚啦大交合我屌你老母

Ok 等你返左工 11點掛黑雨

ok，黑雨即刻唔做野

岑智明你個仆街

紅雨

比你紅雨喇依家。黑雨5點啦

唉 屌

等d 小朋友返曬學先掛紅雨 你老味天文台你係得既

今日TSA啊 當香港人狗咁撚都得啦